[漫畫]封神演義 外傳 第一話(生肉)

好撚感動

封神演義係我最鍾意既JUMP作品

無人理

有無人都屌住睇緊動畫
上集回憶。 今集打兩打。下隻又回憶

等翻譯！！

感動， 中學時買落成套係屋企

新一季廣告原來係咁用
宣傳外傳

能夠整到咁垃圾都係奇蹟

我當冇存在過
不過reboot 又出番新好感動

小四

屌左兩集就棄左
屋企有套漫畫得閒都會睇下 動畫真係不了

我都有套完全版
真係百睇不厭

太公望用返舊look唔用伏羲look

舊look先有懷舊氣息
依家興啊

正！！！！

再嘈出簡化look到完埸

Hea我地，佢仲邊有人睇？00後？

因為驚大家認唔到佢係太公望

中文已出

thx